## Игра жизнь

Библиотека для симуляции игры жизнь. Имеется возможность считывать с файла и с консоли, вывод - аналогичен.

Точка входа - `python -m gameoflife`. Пример входа см. в `data/input.txt`, пример выхода на данном входе см. в `data/output.txt`.

### Требования

`python` - версии не ниже `3.5`. Операционная система - любая, для которой существует python.

Библиотеки:
- `pytest` (`5.4.2`) - для запуска тестов
- `flake8` (`3.8.1`) - для проверки качества кода
